[1.19 維園見] [求行動] 今個月廿一號 元朗站將於兩點關閉

大家睇下個日程表覺唔覺少咗嘢呢

冇錯嘞 1.21 冇嘢做嘅

721 係政府黑警死穴 一定要畀佢哋知 我哋唔會唔記得
但我諗唔到嗰日可以有咩行動
大家不如入嚟傾傾

靜坐又畀人話左膠

shop 又畀人話送頭

裝修又會有便衣狗

諗唔到

同一個人連推五次就冇用

推唔到都推

push 121元朗見

sing 又畀人話嘉年華

推

就快抖氣都送頭

push